聽日就可以認證到邊啲食店藍扮黃

前2次罷工無份罷 / 比人tick入藍店想澄清扮返黃嘅
聽日就知龍與鳳

咁話時話其實真黃店罷市除左老細賺少左仲有乜作用

罷工三日的話,成條街冇野食，餓死香港人

加藤屋貼左11.11罷既貼紙

佢不嬲黃過黃金

香港人不忘記不原諒！
仲俾班曱甴咁開心結婚？

黃店罷哂市手足去邊到食飯

如果一個正常罷緊工嘅城市應該各區都開緊花
黃店唔做生意但可以照支援手足
最理想係咁

另一方面又係好機會俾藍店扮黃

又一間懷疑藍扮黃！用罷工落廣告！